Овој .tsv содржи 659 коментари од корисници на сајтот kliknijadi. За секој коментар има дали при одговорот дал оценка >3 (означено со 1) или помало од 3 (означено со 0). Податоците се отворени и можат да се користат слободно.
